[{"repairJobId": "KRF/11/2020_0001", "internalSerial": "3007101044", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "พื้นสโลปหลังสำนักงานห้องแล็ปต้องติดตั้งราวจับกันลื่นถไล", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-11-09 14:01:36", "remark": "แอร์สำนักงานชั้น 2 ขนาด 5 ตัน (AC-110)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกบริหาร", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/11/2020_0002", "internalSerial": "3007101036", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ขอบฟุตบาธทางเดินหลังสำนักงานต้องทำราวกันเป็นช่วงป้องกันคนเดินข้ามถนน", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-11-09 14:59:57", "remark": "แอร์สำนักงานชั้นล่าง 5 ตัน (AC-113)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกบริหาร", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/11/2020_0003", "internalSerial": "3007101373", "toolName": "Live Bottom Screw", "problem": "น๊อตยึดมอเตอร์ขาด ถังM201", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-11-10 09:18:46", "remark": "Live bottom screw ถัง Meal Silo 1ใต้ถังM201", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/11/2020_0004", "internalSerial": "3007100890", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ซ่อมโต๊ะจ่าย  ซี10  โกดัง  อสร.3เนื่องจาก ขาโต๊ะหัก", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-11-10 09:57:14", "remark": "สายพานจ่ายอาหารเบอร์ 2 อสร.3 C10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/11/2020_0005", "internalSerial": "3007100780", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ฝาท่อระบายน้ำหน้าห้องคลังวัตถุดิบแตก เวลากลางคืน อาจทำให้พนักงานเดินตกได้รับบาดเจ็บ ท่อระบายน้ำและรถยนเมื่อตกลงไปจะได้รับความเสียหาย", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-11-12 14:06:06", "remark": "แอร์ห้องคลังวัตถุดิบ 3.5 ตัน (AC-404)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/11/2020_0006", "internalSerial": "3007100285", "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)", "problem": "กล่องน้ำล้างตาห้องอัดเม็ดใหม่ ควรย้ายออกมานอกห้องเนื่องจากเกะกะการทำงาน", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-11-13 14:49:22", "remark": "ไซโคลนเครื่องอัดเม็ด 2 No.1(ฝั่งHM1)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/11/2020_0007", "internalSerial": "3007190057", "toolName": "Ammeter", "problem": "\nประตูโกดัง B4 ฝั่งโกดังเก็บไม้สับ วัตถุดิบรั่วออกได้ และสัตว์พาหะอาจจะเข้าไปกินวัตถุดิบ\nและเปลี่ยนเป็นแผ่นใสปิด พร้อมเสริมเหล็กขอบ", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-11-14 07:53:44", "remark": "โกดังวัตถุดิบ B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/11/2020_0008", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "ซ่อมประตูโกดัง  อสร3  เนื่องจากล้อเลื่อนประตูชำรุดและตาข่ายกันนกขาด", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-11-17 10:56:36", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/11/2020_0009", "internalSerial": "3007101353", "toolName": "Robot", "problem": "ติดตั้งเสากันโรบอท  ตามข้อเสนอแนะคลังกลาง", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-11-17 11:07:23", "remark": "ROBOT 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/11/2020_0010", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "ซ่อมโช้คประตูห้องเก็บล็อคเก้อร์ หน้าห้องคลัง  อสร. เนื่องจากโช้คประตูเสียเวลาเปิดแล้วจะไม่ดีดกลับ", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-11-17 11:12:18", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/11/2020_0011", "internalSerial": "3007100992", "toolName": "Fire Pump", "problem": "น้ำรั่วที่สาย Hose Reel ใต้ซองอบ 2", "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด", "informDate": "2020-11-17 15:45:51", "remark": "ปั๊มน้ำดับเพลิงแบบเครื่องยนต์ตัวใหญ่", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกธุรการ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/11/2020_0012", "internalSerial": "3007101353", "toolName": "Robot", "problem": "ปรับปรุงด้านข้างช่องใส่แผงโรบอทรับอาหารจากเดิมที่มีช่องว่างด้านข้างซึ่งเวลาใส่แผงทำให้เกิดการเฉี่ยวชน  ทำให้เกิดเสียรูป  ให้ปรับปรุงเป็นแผ่นเรียบเพิ่อแก้ปัญหาการเฉี่ยวชนและเพื่อความสะดวกในการใช้งาน", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-11-19 16:48:03", "remark": "ROBOT 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/11/2020_0013", "internalSerial": "3007101294", "toolName": "Motor Pump", "problem": "แท่นปั้มน้ำยาCC75%เป็นสนิมเปลี่ยนแท่นใหม่เป็นแบบสเตนเลส", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-11-20 14:57:46", "remark": "ปั๊มรับจากรถบรรทุกเข้าถัง CC", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/11/2020_0014", "internalSerial": "3007102564", "toolName": "2st Waiting Station", "problem": "แก้ไขบันวอร์และต่อแท่นว่างน้ำยา", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-11-20 15:10:42", "remark": "บันวอยูโรแอชิดฯ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}]